<resources>
    <string name="app_name">GeoGame</string>
    <string name="large_text">
        La geografía (del latín geographĭa, y este del griego «γεωγραφία» "geografía" ) es la ciencia que trata
        de la descripción o de la representación gráfica de la Tierra.1 2 En sentido amplio es la ciencia que estudia
        la superficie terrestre, las sociedades que la habitan y los territorios, paisajes, lugares o regiones que la
        forman al relacionarse entre sí.El primer autor en utilizar la palabra geografía fue Eratóstenes (276-194 a. C.)
        en una obra hoy en día perdida. Sin embargo, la fundación de la geografía se le atribuye al también considerado
        padre de la historia, Heródoto (484-420 a. C.). Para los griegos es la descripción racional de la Tierra y, particularmente
        para Estrabón, es el estudio de las distintas regiones humanas como base para la formación del político.
        Existen cuatro tradiciones históricas en la investigación geográfica, las cuales son: el análisis espacial de fenómenos
        naturales y humanos, los estudios del territorio (del lugar a la región), el estudio de la relación entre el hombre
        y su entorno, y la investigación de las ciencias de la Tierra.
        La geografía moderna es una disciplina cuyo objetivo primordial es la explicación de toda una serie de fenómenos naturales
        y sociales y no se refiere solo a la localización de esos fenómenos, sino que también estudia cómo son y cómo han
        cambiado para llegar a ser lo que son. La geografía se divide en dos ramas principales, a saber, geografía física y
        geografía humana.Esto quiere decir que la geografía es una ciencia que se cuestiona simultáneamente por las huellas dejadas por las sociedades
        (desarrollo de los espacios) o la naturaleza (orogénesis de las montañas, impacto del clima, etc.); asimismo, la dinámica y organización espacial de las sociedades y a su vez las del medio físico (como el cambio climático o el aumento del nivel medio del mar). Es por ello que la geografía se interesa en los fundamentos (físicos y humanos), así como en las dinámicas (demográficas, socio-económicas, culturales, climáticas, biogeográficas, geomorfológicas) que tienen lugar en las distintas regiones. Por otro lado esta disciplina ha comenzado a integrar poco a poco diversos campos culturales, como la pintura paisajista, la literatura descriptiva e inclusive el cine.
    </string>
    <string name="action_settings">Settings</string>
    <string name="title_activity_map_game">MapGame</string>
    <string name="google_android_map_api_key">AIzaSyB6GqNWWoaHmjDDXeFp4c0PfUj5FzDqkEk</string>

    <string name="title_activity_fullscreen">FullscreenActivity</string>
    <string name="dummy_button">Dummy Button</string>
    <string name="dummy_content">DUMMY\nCONTENT</string>
    <string name="title_activity_categories">Categories</string>
    <string name="section_format">Hello World from section: %1$d</string>
</resources>
